其實球證係用咩語言同球員溝通？

一直都好好奇呢件事
好似講西班牙文嘅烏拉圭
講俄文嘅俄羅斯
由一個嘅非洲球證執法
到底個球場上面講緊乜嘢話？

廣東話

身體語言

英文
你睇thanos黎到地球都用英文就知

所以話你真係唔識
都話足球係世界共通嘅語言

扮架咋， 其實溝通唔到， 乜都話ok

英文lo
講黎講去都係果幾句姐

又唔係傾生意 溝乜撚通 咪又係警告

球員之間呢 成日嘈交但睇口型唔係英文

用自己母語屌人老母 人地聽唔明都唔緊要，發洩到就得